出嚟做嘢愈耐，愈覺書本嘅世界先最值得留戀

書本唔會欺騙你 唔會剝削你 永遠認真而且美好

現實係，每一次行出門口見人前都會嘆氣，每一次歸家前都鬆一口氣。

今夜見一友人，難得開懷大笑，友人話覺得我笑得好天真。

實在好感慨，只有睇書同見呢位朋友嘅時光先真正快樂，其他嘅日子都是煎熬。

有無在職巴絲分享下感受

覺，書本世界好單純
利申，死毒撚

有好朋友應該知足

你講得啱

我都好毒

書入面可以有好多權謀計術 但我地要做嘅只係理解同學習 而唔須要好似現實世界咁親身體驗 ...

書本呃你先透

每個作者都係一個信仰

有一個信仰都夠止痛

當係每次都進入個美麗新世界啦
有d野 心裡面有已經夠
太靚既野現實係唔存在